MTR = Marxism Terrorist Railway。党鐵 = 马列毛恐怖鐵路。仲有咩？

党，地港切，马列毛恐怖分子也。
党鐵 = 马列毛恐怖鐵路。

MTR仲可以解咩？

制度問題，普選解決！

MTR=Massacre The Righteous

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

SHK (新鴻基) = Sell Hong Kong

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

制度問題，普選解決！

我見Twitter啲鬼佬譯黨鐵做Communist Railway
我覺得幾好，挑起到西方國家對共產主義嘅神經

Marxism Terrorist Railway

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！